有自己一間房係咩感受?

想知

可以自由咁打飛機

自由度高，唔想屋企人嘈你又可以關門。

可以瞓到好晏唔洗比人嘈醒

點解仲有人認真回

會勁大陣麻甩佬味

長期開住 AV

可以長期自閉

蓋又開膠post

賴屎水都冇人知

阿媽自由出入

全日都好靜

咁咪會撞破

睇錯有陣大麻味

寧願唔要房，感受一家人既溫暖同人情味

屌你老伯母

好噁心

認真，一陣精味

可以全日對住部電腦唔講野，然後發覺個口會苦。

有女既日日CALL佢上黎扑野
冇女既打飛機率會倍增

lm想知

做乜都得

會瞓得好d